宜家揾工係咪有degree係基本？

包括top up ,外國u, 雞大？

係

唔係

push

做消防已經唔洗

廢話

做狗都唔洗
yi jin

紀律部隊散仔 警犬除外 好似新入大部份都有degree 銀行9成有 teller宜家有master添 文員工都開始要求有degree

冇degree就好似殘疾咁

其實係 因為一大班u grad文/社/理科人都同你一樣想搵份文職黎做就算